Ann姐係咪on撚鳩

下次投票選舉
有冇方法踢走佢

冇，因為老人院啲票太多

Ann姐on9實錄

屌 啲票到底點黎

癲
佢點生存到咁耐